1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript.

   # Відповідь

   Ми пов'язуємо об'єкти таким чином що один об'єкт може брати властивості і методи іншого об'єкта і використовувати їх.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

   # Відповідь

   super() в класі-нащадку викликається щоб не повторювати весь код батьківського класу-конструктору. Це
   посилання на батьківський класс коли в класі-нащадку використовуються якісь його властивості або метод.
